﻿ Cuộc tái_hợp giữa đen và trắng
So với các tuần_lễ thời_trang Milan , Paris hay New_York , tuần_lễ thời_trang Lisbon tuy không quy_tụ nhiều nhà_thiết_kế danh_tiếng trên thế_giới và các hãng thời_trang đắt_đỏ nhưng nó vẫn có những thú_vị riêng . Tuần_lễ thời_trang Lisbon chứng_kiến những bộ sưu_tập lạ_mắt , độc_đáo . Đặc_biệt , một lần nữa người yêu_thích thời_trang lại có dịp thưởng_thức sự kết_hợp hoàn_hảo của 2 gam màu bất_hủ : đen và trắng .
Với điểm nhấn là các phụ_kiện , một lần nữa các nhà tạo mốt cho thấy thời_trang ngày_càng đi vào những chi_tiết nhỏ của đời_sống hơn . Chỉ cần một chiếc túi_xách phá_cách , một chiếc khăn_quàng cổ nhẹ_nhàng hay một_đôi giày đúng màu ... vậy_là bạn đã có cho mình một bộ_cánh riêng . Thông_điệp mà người xem có_thể cảm_nhận được qua các bộ sưu_tập : sự kết_hợp giữa đen và trắng là một huyền_thoại bất_diệt .
NH . B
